# 楽しいプログラミング Pythonで始めよう

## 2021/5/22 Bounceゲーム作成

```sh
python session14_ex.py
```

14.4 実施中

## 2021/5/30 14章 Bounceゲーム作成

14章完了、次回、15章

```sh
python session14_ex.py
```

## 2021/6/6 15章 ミスター・スティックマン脱出ゲームのグラフィックスを作る

nobuは10章

スティックマン脱出ゲーム作成中。

実行は以下コマンド。

```sh
cd stickman
python stickmangame.py
```

現状動かない箇所は2か所

- 左に進まない（右には進める）
- ジャンプした後に上に上がったままで落ちてこない

上記が解決したら、ドアをつけて完成。
-> 両方とも解決済み。（2021/6/27）

来週ドアをつけて完成。

